{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009565",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "달라 크레페"
    },
    "text": "ダラクレープは量より質を優先し、一つ食べてもおいしいクレープを提供します。 すべてのお客様が楽しくクレープを楽しめるよう、単一価格で個人の好みに合わせて材料を選択できるようにしています。 また、店主がおすすめする4種類のメニューも味わっていただけます。 テイクアウト中心で小さな椅子を用意しており、1~2組程度のお客様を迎えることができます。 事前に予約やテイクアウトの注文も可能ですので、お電話の上お越しください。 お店のお知らせはネイバーとインスタグラムでご確認いただけます。 駐車場は別途設けられておりませんが、カッパウィ·メッドルスンドゥブ食堂の隣に駐車場があり、駐車が可能です。 もし改善してほしい点や不便な点がありましたら、いつでもおっしゃっていただければお返しします。 今日もおいしいクレープを食べながら幸せな一日を過ごしてください。 アクセスは安心駅の2番出口から前にあります。 メニューには、アイスモモキックキック、ダラクレープ、いちご&ヨーグルトフラッペなどがお召し上がりいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダラクレープでは、お客様が材料を選択できるようになっていますか？",
            "answer": "はい、ダラクレープでは単一価格で個人の好みに合わせて材料を選択できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "ダラクレープのメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ダラクレープのメニューには、アイスモモキックキック、ダラクレープ、いちご&ヨーグルトフラッペなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ダラクレープではテイクアウトも可能ですか？",
            "answer": "はい、ダラクレープではテイクアウトも可能です。事前に予約や注文をしていただければ、お持ち帰りいただけます。"
        },
        {
            "question": "ダラクレープのお店のお知らせはどこで確認できますか？",
            "answer": "ダラクレープのお店のお知らせは、ネイバーやインスタグラムで確認できます。"
        },
        {
            "question": "ダラクレープの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "ダラクレープの近くには駐車場はありませんが、カッパウィ・メッドルスンドゥブ食堂の隣に駐車が可能な場所があります。"
        },
        {
            "question": "ダラクレープのアクセスはどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "ダラクレープのアクセスは、安心駅の2番出口から前にあります。"
        },
        {
            "question": "ダラクレープはどの程度の座席数がありますか？",
            "answer": "ダラクレープではテイクアウト中心であり、小さな椅子を用意しており、1〜2組程度のお客様を迎えることができます。"
        },
        {
            "question": "ダラクレープのクレープはどのようにして注文しますか？",
            "answer": "ダラクレープのクレープは、単一価格で個人の好みに合わせて材料を選択できます。また、店主がおすすめする4種類のメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "ダラクレープで食べられるクレープはおいしいですか？",
            "answer": "はい、ダラクレープで食べられるクレープは一つ食べてもおいしいです。量より質を優先しており、お客様に楽しんでいただける味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダラクレープで幸せな一日を過ごすことができますか？",
            "answer": "はい、ダラクレープでおいしいクレープを食べながら幸せな一日を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 550
    }
}